﻿# README #  

Header.h містить оголошення функцій з Output.cpp та структури спільні для Output.cpp та Lexer.cpp.  
Output.cpp містить функції для виводу тексту з вхідного файлу input.sig,  помилок, інформаційних таблиць (ідентифікатори, ключові слова, роздільники).  
Lexer.cpp містить функції для виконання лексичного аналізу. В main викликаються функції, що формують таблицю категорій символів, початкові інформаційні таблиці та функції читання з тестового файлу і виводу результатів лексичного аналізатора.  
Функція FileReading приймає шлях до тестового файлу з кодом програми, функція Output приймає шлях до тестового файлу з кодом програми, шлях до файлу згенерованого лексичним аналізатором, сформовані структури з таблицями ідентифікаторів, ключових слів, роздільників та лексем.  
Файли, що читаються – test.sig з папок test/test01 – test/test09, 
файли, що генеруються  - generated.sig за тим же шляхом, що і вхідні.  


